{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016893",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "행복한캠핑바베큐장"
    },
    "text": "京畿道抱川市二東面花洞路2076番キル61に位置するネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」で様々なイベントを行っています。 KBS週末ドラマ「現在は美しい」の第27回撮影地として知られているここは、新概念バーベキュー場で、抱川以東に5,000坪規模の空間を誇っています。 ここではグランピング&キャンプスタイルのバーベキューを楽しむことができ、最高級炭とグリル、ソース、セルフバー利用、野菜やおかずの提供、キャンプボックス、バーベキューハウス、プールなどを含むバーベキューパッケージをご利用いただけます。 利用時間は午前11時から午後10時までで、選択した時間から3時間が適用されます。 バーベキュー場のタイプはランダムに割り当てられ、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 現地販売メニューとしては、イベリコ盛り合わせ、ドンマホーク、イベリコ豚肩肉、ラム·ポーク、大正海老、ソーセージ、盛り合わせセットなど様々なメニューが提供されます。 他にも酒類、飲料、ラーメン、即席ご飯、お菓子なども販売しています。 また、バーベキュー場は当日現地でランダムに割り当てられ、予約人数を超える場合は追加料金が発生するため、ご注意ください。 バーベキュー場内には野菜やおかずが用意されているセルフバーもご自由にご利用いただけます。 ご予約の際に二つのタイムのご利用をご希望の場合は、時間別にご予約いただければ最大6時間ご利用いただけます。 キャンプ、グランピングスタイルの感性的な空間で楽しいバーベキューパーティーを楽しみましょう。 ありがとうございます。 よく聞かれる質問への回答では当日予約も可能で、外の食べ物は持ち込みが禁止されています。 また、お子様のための遊び空間や愛犬同伴可能な犬の遊び場もございます。 二つのタイムのご利用をご希望の場合は連続してご予約いただけます。 24ヶ月未満のお子様は無料でご入場いただけます。雨天時にもご利用いただけます。 このメニューは2人用バーベキューパッケージで20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このネイバープレイスの場所はどこですか？",
            "answer": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」は京畿道抱川市二東面花洞路2076番キル61に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」ではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」ではグランピング&キャンプスタイルのバーベキューを楽しむことができます。最高級炭とグリル、ソース、セルフバー利用、野菜やおかずの提供、キャンプボックス、バーベキューハウス、プールなどを含むバーベキューパッケージをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」の利用時間は午前11時から午後10時までです。選択した時間から3時間が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」のバーベキュー場のタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」のバーベキュー場はランダムに割り当てられます。人数追加の際には当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」で提供される食事メニューには何がありますか？",
            "answer": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」ではイベリコ盛り合わせ、ドンマホーク、イベリコ豚肩肉、ラム・ポーク、大正海老、ソーセージ、盛り合わせセットなど様々なメニューが提供されます。他にも酒類、飲料、ラーメン、即席ご飯、お菓子なども販売されています。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」では野菜やおかずのセルフバーが利用できますか？",
            "answer": "はい、ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」では野菜やおかずが用意されたセルフバーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」でのバーベキュー場は予約人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」のバーベキュー場は予約人数を超える場合は追加料金が発生します。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」では子供やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」ではお子様のための遊び空間や愛犬同伴可能な犬の遊び場があります。また、24ヶ月未満のお子様は無料でご入場いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」のバーベキューパッケージの料金はいくらですか？",
            "answer": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」のバーベキューパッケージの料金は2人用で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」では外から食べ物を持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」では外部からの食べ物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」は雨天時でも利用できますか？",
            "answer": "はい、ネイバープレイス「幸せなキャンプバーベキュー」は雨天時でも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 941
    }
}